學資處又考起我，求救！

前幾日又要我補交文件。。。話我 呢年現金存款有15萬，要解釋，但係其實只係我朋友還錢比我 ，有d就係我幫手買機票酒店，佢地夾翻現金比我找卡數，救命，我要點解釋

自首啦

咪解釋囉，咁簡單。你出咗黎未呀

咁窮仲幫人買？

d學費有幾貴呀？
自己比啦咁大個人

讀乜鳩大學？ 曬錢

好小事姐 咪比番D單佢睇...

出維園未？

即係有15萬啦 借乜9

就咁解釋都得
打電話問下佢點做都得
每個主任都唔同做法
有啲就咁寫返落去朋友還錢呢樣個樣就收貨
啲要你寫信聲明自己無講大話既都有
有啲再嚴啲會叫你朋友寫信證明你無講大話tim
最好打電話去問佢想點啦

係囉 機票酒店有單睇既咪比佢囉

睇清楚d先啦

好的，寫完證明會唔會煩到我朋友。。。

所以最好打去問下負責你單case既主任啦
你封信最尾應該會有個電話
如果你寫完信佢就收貨既話就唔會搞到既
除非佢覺得唔夠料證明啦.....
不過你打左去佢正常會教你點做...
跟住佢講既去做就最好啦.......

我年年grant都批，身邊冇聽過有人咁多錢都批
成15萬咁多，夠讀2，3年la

我係用信用卡幫人比住先，之後佢地比翻錢我找卡數，我邊有15萬咁多

咁你咪俾信用卡單佢睇話你爭緊十幾萬卡數囉
不過
點解窮學生都會有張十幾萬credit既信用卡, 我就唔知點解釋喇

你冇15萬點借15萬比人
定你係借張卡比人做transaction

照解釋 信唔信係睇佢 明知借loan就搞乾淨個戶口record啦

15萬機票酒店
你搞旅行團？

解咩釋啊 洗定八月十五啦你

自己去佢個網㩒機啦，如果屋企收入唔多，有15萬都可以full grant

拎grant但去咁貴旅行